有無人有風濕痛

可唔可以形容下嗰種痛係點
分享下大家咩年齡左右